翻完琛圳真係唔係好想翻香港

唔講政治

飲食
野又好食又多野簡
當然你唔好簡太low個d餐廳啦
香港又貴又唔好食

美女
上面靚女又多又易食
香港個個比港男寵壞哂
唯一唔好就係太多女食專一5到

每個星期上得個2日大陸好唔夠

咁你不如搬上去

咁簡單嘅字都錯
可想而知樓主文化水平

叫外賣又平又方便

搵係上海有無人請

好行唔送

過得去咁囉

咁重唔搬上去食元素周期表

香港物價真係離地

淘寶又免運費

理性分析下者

香港好得去邊？

茶餐廳都有得吹奏就知港豬幾on9

樓豬覺得冇問題就冇問題啦

唔講政治

好多野唔係得閒上去玩下 去食下女 望下物價就睇得出
你係去生活 唔係旅行

咁你唔好返香港啦

你又理到咁多咩

比林鄭雞姦咪又係上連登講兩句

係香港有物業
但都想係上海買多間

得巴打肯理性傾下

但你係香港活得快樂嗎？

In緊間中資睇下有無得 relocate

香港好多食物都係內地運落黎...

巴打幾時得閒上去走翻轉？

一講贏國好野 全部只會諗人地點衰，唔會反思自己
連登仔根本冋支人一樣玻璃心

我諗都唔會叫過得去
用吃喝玩樂黎對比大陸同香港
得喇知架喇
返上去啦唔好諗
希望你快啲搵到工
唔好再返黎香港

一個完全冇信心嘅國家要當係旅行都算

生活

所以d本土派好撚有錢

唔飲東江水
唔食大陸農產品
唔飲喜茶

you can leave NOW!

咁你又返

同d大陸人一樣
口講大陸好香港差

咪又係身體最誠實

我人在美國 發現好多香港人喊苦喊忽嘅野 其實不切實際 而家唔係探討地鐵貴唔貴 而係邊個平d 都係relative 我個人覺得 香港其實幾好住

當然你要有樓有穩定收入 依方面我冇問題 所以可能了解唔到你地嘅辛酸
但你地都可能冇了解過其他地方住嘅辛酸 每次睇完電視 去完旅行就一大堆 「好想移民」嘅感受
全世界得香港人係咁 依個 唔一定係政治問題 當然政治係contributer 但一句到尾 係心態問題

喜茶一件事就睇得出啦

有份文職咁囉

香港好住係因為好多野都好方便
香港有既缺點好多大城市都有
但香港既房屋問題係死症，香港太多人了

香港唔歡迎港豬

唔講政治

同d香港人一樣
口講香港好大陸差
咪又係身體最誠實

你又為香港政治做過咩？

有好多民生問題你清唔清楚
有樓對好多人黎講已經係好好好好難
香港幾好住？對有錢人黎講咪係囉
絕大部分人都生活越黎越艱難
你唔係住香港根本好多野都唔知道

yes周街d女問價就可以上

連屋都無得住

點講得上生活？

香港呢？

咪又係大把ptgf

地方大多女食 無香港咁壓迫係真既
野食選擇肯定唔會多過香港啦
除左食中菜 其他國家既菜係擺唔到落口

Nothing
咩都冇做過，只做好香港人

今鋪我撐樓主！

中國內地生活真心高汁

中國就係需要你呢種人。有得食同玩就得，唔需要講政治嘢。最好唔好知道添

仲好意思講

去深圳玩又關政冶事??
者係翻過深圳就唔可以支持港獨??

你知完又做過d咩？

雨革行下企下
又唔敢郁手

要幾無知先講得出呢句

香港人就係咁 太過binary
一係就有樓 一係就失敗 一係就贏家 其他都係輸家 一係就返大陸唔好返黎 一係就香港唔好上去 其實中間仲有無限個可能性

唔好講到我唔係香港人咁 我自己香港都冇樓 我唔係ABC 香港同美國都佔左我半個人生嘅時間 只不過我自己能力賺錢 房屋唔會有太大問題

由第一個回應開始 我一直講嘅重點唔係大陸/香港好 而係叫樓主要真正感受大陸嘅生活 知道方式係咩 多d真正明白對比兩地差異 唔係上大陸玩一排就要移民 因為經驗話我聽 要真正知道當地適唔適合你 有好多hidden factors and situations係外地人/旅人唔會明白 唔好一味就「我要移民」或者「點點點好過香港多多聲 所以我要走」其實係logical flaw

樓主假膠 唔使再覆啦

我驚樓主連深圳樓都買唔起

香港d菜全部都係自給自足
無要過大陸既

不過諗來諗去香港咁細
係邊到種

又玻璃心

爬文啦教主

乜撚野叫low

樓主講得好岩 支持你唔好返黎

唔係贏家既問題
我既意思係連安居樂業都做唔到
邊到有機會去探索到香港既好壞

咁真係有好多，又無話係全部

討論下又要比你話假膠

支那人個個想走
你就掉轉頭想返支那住

唔好返香港睇醫生啊

咁下一個問題係

係咪深圳做嘢生活嘅話 你就一定會有安樂窩?

你答完我 我再回你

都係討論緊香港大陸有咩分別者
好過困係香港

人地落香港都係貪福利

你中產食到咩福利先？

你淨係講我定係 in general?

其實每日咁多黎啲post

講黎講去佢最後都返香港住有咩好傾

你係中產駛鬼返上去“享受”咩

咪搞緊走囉

大撚把成日去上海北京啦

你

我本身還好
叫有屋住，有閒錢

屌咁你上去做咩

哦

點止係貪福利
大把有錢有權有勢支那人 一早揸香港身分證
攞定幾本護照隨時走佬
根本有錢無錢都想走
走唔到係無能力走>>>>>>>真心愛國

就係太迫
食餐飯都排到死

小學生？

算拉樓主 好多連登仔5明上面生活係點情況

講生活上海 杭州 深圳真系高質

北京就相對少野玩啲，但歷史味好重

連登仔少上去係唔能識

係😭

屌 如果你係怕迫就去台灣啦

支那狗點解上連登？你上返百度啦

走到？

根本我都唔係踩港
就係討論下大陸有咩比香港好

大陸=老豆老母幫個仔買樓買車
諗盡辦法上游

香港=老豆老母月月拎家用 仲叫個仔快d買樓

台北都迫喎

咁你返黎香港把撚咩
死返去擁抱中國喇柒頭

唔岩聽就話人支那狗
淨係識屌人又唔諗下先會進步

點樣又多又易食法？

接受現實啦 仲以為廿年前咩

唔好咁井底之蛙

總之就是大把地方都冇香港咁逼
好過大陸啦都
識揀就去澳洲果d lor

咁你去住囉

仲停留係余文翰個年代

事實係支那人自己都唔信支那
你話隔唔中玩下 我唔識唔評論
但係你話長住真係最撚on9

你仲信香港咩？

杭州本身ok，就係太塞車
北京文化底蘊比較深，而且係政治中心，感覺係唔同d

自己用下腦揾下資料啦，唔好人講你又信
剩係落超級市場都可以睇到有幾多食材係非中國產其實

女，好多都真係幾靚，不過啲衣著真係柒到爆。仲要好多著白絲

野食真係多，門面裝修都做得靚，價錢唔算貴。有啲平價野食都裝得幾靚

但好多其他配套基設都唔撚掂
金玉其外敗絮其中

講咁多野 點解仲唔搬上去？

香港就係比支那搞先變成咁
跟住你轉過撚頭覺得支那好過香港
咩邏輯

岩岩相反，就係成能日上去做野，對於有人想番上去到樂而忘返完全O能左嘴

你話上海都仲有d機，因為浮面果浸同香港好似，深圳相比堅係不了，另外北京悶到抽根又住幾年都會肺衰竭

香港一早比地產商 大財團做死哂
衣食住行樣樣都每況愈下係事實

下載探探

我屋企深圳有層一千萬 你買垃圾？

岩啊
全部mark up 咁高
你一個月要搵幾多先夠比

咁你快撚啲返深圳住啦

女到最後咪係解甲

後生女好左好多

得閒返去hea下就得

長住真係不了

Wow
所以全部樓都要成千萬？
無平少少？

你可以買垃圾樓姐 咪影衰香港人

南山區買啦

5年前俾公司叫上去深圳做開荒牛
頂左1年就辭職
真心上面係唔會適合香港人住

本身當自己係支那仔先會講翻大陸。我係香港人，我只會講去大陸，雖然我唔去

躝啦

去買杯嘢飲打過邊爐以為好了解深圳

咁你點否認自己係中國人？
都回歸左

去死啦你垃圾

樓主咪翻去一年半載試下囉屌
做乜要點醒連登仔
上面咁好做乜落黎

啱，做中國人最著數係幾重國籍都得，最尾機。

唔講政治有咩好講
你上大陸食緊d有非洲豬瘟既豬都係政治帶黎既後果

食死你呀

其實深圳衰過廣州好多 廣州我都去過幾個月
深圳咩人都有五胡四海 文化上好難融合倒
廣州反而比較似香港 不過大陸啲女真係好主動

咁你就滾番上去啦 屌你老母 支那仔

陸食野
椰子雞 ， 酸菜魚 都唔平

覺得好又洗乜特登開post 直接搬上去住咪得lo

唔好落返嚟啦，搬上去住啦

加油 唔好返嚟

其實呢啲口是心非嘅人想點

大陸仔

睇到你 極同意

正如南韓日本 自殺率高 唔當係咩新聞
一份工 香港人東家唔打打西家 佢地 真係會畀份工迫到痴線
歐洲 人工高地方 稅高 人工低 生活冇香港咁多人姿彩
南亞地方 佢地唔小地方係窮到想象唔到 就拎成份身家黎香港做假難民搵錢 香港人好憎佢地 因為用香港人嘅錢養佢地 再唔係出國做傭工 但同當地人嘅資金待遇不同
去美國 一樣係學歷低做麥記 kfc等等
一樣係身上仙都唔仙大把人在 睇醫生要自己畀錢 冇國民保險嘅更慘 病咗唔知點搞 就算好似美國 冇錢冇買保險 唔係唔畀你睇 但不斷唔喺自己銀包找醫院條數 最後蝕底係自己
贏國唔講政治 講佢人口勞動 冇當市/省戶籍 唔好話搵份好工 隨時畀老細搾壓人工 但你可以點 田唔識種 一係餓死 一係出嚟省城打份工搏吓 但人工係乜 你同當地人天淵之別 人哋有地 年年分五位數以上 有個公司管理層名 但冇實權 因為佢係地主 而打工嘅 朝九晚九 係呀 有宿舍 三千蚊好未 你上深圳睇啲樓 兩雞嘢一個月租都有 當然唔係旺區 千五二千都有 咁我問你邊有人搵三千租千五 唔撚洗食咩

我認為民主重要性好大 最小 我哋集合大多數人意願改變政策 改變現狀 但香港人忽視民主背後嘅付出 例如 稅率提高 消費稅 國民醫療保險 如果要獨立 一大筆國防開支 有機會要兵役 係國際社會影響力令經濟活動環境改變 唔好單純有民主得天下 美國都唔係因為單單民主稱霸全球 係國民努力付出

係，深圳先最雜，大把人玩一兩日買杯喜茶就好似好了解咁

呢位巴打就真係理性分析啦，依家班on9俾d垃圾喜茶探魚大陸綜藝呢d軟文化入侵，就成班狗衝覺得好好。同前幾年泡菜文化一樣，睇表面就以為好。而以為大陸好既人，就根本連知識同常識都冇。

你想係生活好嘅地方住 一樣面對緊一樣問題 只係香港政策上面對房屋問題係做得唔好同唔夠 唔代表生活好嘅地方佢地冇同樣面對 新加坡 深圳 東京 大阪 倫敦 紐約 摩納哥 等等 生活好嘅城市就係要付出更多

師兄真係...睇嚟終於有個有世界觀嘅人
唉 講起醫療 我今日感冒去睇個普通醫生 比左700美金deductible 佢老味 重要出錢買爛鬼保險都要自己比

你唔好撚柒鳩返落嚟啊屌你老母

唔好落返黎
拜拜

咁你有得食好食多啲喇

扮乜撚嘢 你老母係蝗 咁你都只係一個寄居腥港嘅蝗啫 快啲返屋企啦

去完日本真係唔係好想返香港

咁咪幾好囉 支那人死返支那嘛 返中國懷抱吧

香港人
上一代講獅子山精神 係on99表現
呢一代講夢想理想但無世界認知 都一樣係on99

話贏國垃圾 佢係垃圾呀 但見唔到香港人有幾高尚 做零售怕咗香港人 話香港人麻撚煩 話人地旅遊入侵香港冇地方 啱呀 因為香港政府不斷sell低level 人仕黎玩 政策可悲 但香港人一樣可悲 香港零售唔鍾意 連係日本兩架車撞埋兩架司機都係香港人

我話民主好重要 因為會重視本土需求 但唔好忽略付出
一大堆人 有錢走去移民 話香港冇撚用 但移民咗去對方地頭 佢地當唔當你自己人 對方一樣諗 我哋有難 你一樣會走 唔會幫手 去到邊 冇人當你自己人 你唔付出 點有回報 香港人 成日想座享其成 根本同贏國支那人有乜分別

low你老母

後生大撚把裝甲啦見識咁細
d女著哂肉絲著短裙做到雞咁
仲有好多垃圾人一嚟二十頭結哂婚
完全冇主見 果然低質人種

可能佢覺得雨革個d就係盡哂力

太low？
乜撚嘢叫太low
屌你老母打個字都有浸
大陸低等人除

深圳上到連登咩

有咩問題 咪夾硬搵野屌啦
low high 你唔識用 係你文化水平低
接觸既野唔夠多
hiphop人都會用啦low high呢d詞

natural selection
好行唔送

55

啱啦 樓主呢d 質素係要番大陸先生活到

早結婚又得罪你？

走啦 無人會阻你做大陸仔

D港女唔著肉絲唔著短裙？

咁咪唔好返香港囉

無知既似乎唔係佢囉

本港食物供應的常見問題
問 1:香港的食物來自哪些地區/ 國家?
答 1:香港的整體食物供應超過 90%為進口食品。內地是本港最重要 的食物供應來源，尤以新鮮食品為然。本港 94%的新鮮豬肉、100% 的新鮮牛肉、92%的蔬菜及 66%的雞蛋來自內地。至於新鮮水果，本 港的主要進口來源為美國、內地、菲律賓及泰國。
除了新鮮食物的供應之外，香港也從許多其他國家進口冰鮮及冷藏食 品，例如來自巴西的冰鮮及冷藏豬肉和牛肉、來自挪威的海魚，以及 來自菲律賓及泰國的水果等，以維持穩定的供應。

係，真係易上到有d驚

港女邊忽敢著短裙 後生女多數唔敢著
嘩你攞阿嫂同後生女比較 你過主啦

「簡」？
'Low'?
大陸仔上連登吹奏祖國？

後生女唔著短裙？
你太耐無出街？

短褲就多啦支那仔
短裙係去到差不多睇到底褲個程度
果個係中短裙啦傻鳩

個D叫迷你裙喎Ching
唔識仲要屌人傻9

香港搵一間烤魚好食過探魚先好講野

邊忽叫迷你裙 支那簡稱？
短裙同中短裙都唔撚識分？
翻你祖國住啦 支那仔

都啱嘅 去得深圳消費嘅人都係死窮撚居多

一句講哂

5你老母

老老豆豆講句，除左講政治，講中共係仆街之外，係上面住的確係冇得輸
講真物價真係太離地
平時求求其其慳住使都大約要150蚊一日左右
人工就得咁多，必須品又咁貴

利申：反共主義者

Miniskirt 又係叫短裙啊？
咩撚學人拋書包啦 支那簡稱

香港咪多得你d人識少少扮代表
成日以為去過2次旅行高見過世面

係因為你玩個d都係窮撚者

再見

翻？
大陸仔

屌 原來又係波台賤種狗
同你啲垃圾廢物講多都嘥氣

好過你啦支那仔
所以話支那女啱哂你 自己條女偷偷地趁住你做雞賺快錢 連自己真愛俾綠帽你載

咩剩係香港人識少少扮代表 多得你自己過到自己咩關先講啦傻鳩 迷你裙邊忽宜家會講

你翻祖國住上到連登先啦支那人

比個唔sick波既屌

係0架，香港點衰點差，
但咪又係上高登連登，
唔通會上天涯百度咩

撐華為，為份工
用蘋果，為實際

理想

現實

發覺大陸真係好唔掂，根本唔係人住 睇左你就明

港女又臭串，大陸妹就唔同，
返大陸啦，唔好住香港

岩la 死上去住啦

巴打冷靜D

咁迷你裙係咪大陸term 先
7左就認啦
無啦啦又spin去話大陸妹瞞住人做雞
踩落地又要拿翻炸沙

負評我出翻去算啦

佢地精神分裂的，
把閪口就要支持共狗，但實際便反共

勤仔你弱智都上連登

你收皮啦，講到香港咁好你又唔返黎住？

你走去屌個唯一真係理性討論既

深圳真係好正㗎
樓主幾時搬？
香港又差又貴
快啲走

乖 唔好返黎塞住條路

Totally agree. I love my fellow Hong Kong people. But you guys are unappreciative and forever weining. Confidence comes from yourself, not from your government.

有點好奇樓豬幾多歲

你所講既我都認同，不過人既質素同城市既基建都好重要 我唔想行行下路比車撞飛仲要搵唔到兇手 話者比人吐口水係我鞋上面

理性條毛
淨係比較兩樣嘢
咁我諗翻香港嘅兩個優點駁翻你啦

因為做野住過幾個月
空氣差 環境差 見前輩做到氣管有問題辭職
食野係好食 但好撚多油 都有前輩普通食三餐 唔煙酒食半年就脂肪肝 飲酒買野食成日都要驚假 除左蒸餾水都唔太敢飲
食品安全真係信唔過 香港起馬叫有人check下

連過個馬路都好似玩緊命咁 d司機乜都唔撚理 係咪都沖左先
基建好撚多問題 屌佢老味前排落雨 我住果頭浸到水上樂園咁 仲漏電電死人添 大陸樓果幾年樓齡仲殘過香港十幾年樓都唔係未見過
有咩病痛睇醫生 當真係有事要做手術你敢係上面做咩？
治安就還好啦 人多地方都冇人會特登搞你

後生上去住幾年當體驗都還可以 長住組織家庭真係咪撚搞 除非你有幾千萬係上面過唔番香港局住上去住啦

啲女係正啲嘅

快啲搬上去住

有病千祈唔好翻香港睇醫生打預防針

起底一睇原來係波台狗

low

唔講政治

就同你講食買玩
如果你可以live without Facebook, LIHKG, YouTube, google, Instagram, No visa or MasterCard, No freedom of speech
捨棄埋香港既多元文化同多國菜式（葡萄牙 泰國 英國 印尼 阿根廷 墨西哥 you name it ) 而擁抱元素周期表既

如果你又忍受到聽首歌 睇套戲都要比人過濾過既 then please go ahead

但好可惜我以上講既所有食買玩 唔知點解好似都關政治事

不過我唔講政治既sor

食多幾嚿豬肉

搬上去住啦，可以日日飲喜茶唔洗排隊送外賣上門

勤仔食屎未

有幾百億人仔，
唔介意番大陸住。
屌你

又有名店。你估好似以前咁撚落後咩。
再唔係全球購買野

屌你唔講政治

中國人就係咁 人生目標得三個 有野食 有野飲 有野扑 五千年前到而家都係冇進化過 「日出而作 日入而息 鑿井而喝 帝力於我有何哉？」自古以來每個朝代變更都係因為影響到自身了 先至再推翻王朝

唔係話中國人一文不值 以前的中國人好聰明 咩兩儀四象八卦 太極 五行 全部都係偉大的術數 拍得住馬雅文明 但中國人對權力既祟拜 奴隸的心理的確幾千年都冇變過 共產黨既文革之後變得更仆街

香港人都係咁 一出世讀完書搵份工 買層樓黎供搵個老婆 食得訓得屙得扑得 你仲要搞佔中？ 你冇撚阻9住我返工供樓啊！

886

一個post block唔少on9仔

黎黎去去又係呢句

死番上去囉

接受唔到多靚女 大陸係有靚女 但比例上好少

完全封鎖「英皇Hacken(勤仔)」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

咁你留係深圳啦

Byebye

On9仔
唔岩聽就block
為反而反

口講就話香港人，諗野唔同D
又接受過高等教育睇唔起人

實際咪又係仇人富貴，玻璃心

翻你老母

係支那行到邊都會覺得個地下好污糟

岳不群個撚屌可唔可以收一收皮

咁唔好返香港啦

岩啦，新移民返大陸住係應該的